沒有IZONE的日子 第1日 晴

..🚬

斬兄記得準時吃飯

我的天是灰色..🚬

我們的時間總會是永恆的
與你的記憶如同奇蹟般
You're my only one

即使看不見 我也每日在你身邊徘徊
沿著平行線向前走
就能看見我

🚬

順兄都要準時吃飯..

很空虛..🚬

在平行時空裡
IZONE沒有解散
沒有肺炎 演唱會可以現場觀看
和12成員high touch 約定下次再見面 好幸福

廿三歲那日不要臉，
當上了Wiz……

大家記得好好食飯

珍重

很抱歉 請容許我頹廢一段日子🥃

剛被上司罵了..沒辦法...
實在振作不起來的🚬🥃

咁岩 我都想開個日記post 記住佢地

PD造假 武肺 提早解散
苦了她們

琴日喊到眼腫鼻腫 仲痛痛哋
今日就算返工都係hea做，SL咗

...

想聽牙純話準時吃飯但係無咩胃口應該點做..?

唔食飯轉食麵..

麵都無心機食..

跟埋IZONE一齊走咪永遠都同在

星期六日仲有無得睇周周真真？

燃點XX飲啖X 所有不快都溜走..🚬

應該仲有 只係唔係用IZ*ONE 個名